[集思廣益] 邱吉爾有鐵幕演說，甘彭斯有咩？

拋磚：”異族”演說(全篇當中最有震撼力嘅引用)

Pence:有得甘你老母

咁 Sor

揭開支那內幕演說